其實唔好怕用長者八達通

因為我以前比狗鐵捉過兩次，兩次都罰五百，一次填假地址，一次真，但兩個都無交過，唔記得有冇發過律師信，但有都十年前，後來不了了之繼續生活

支持全民長者八達通，抗爭日全民跳閘

點申請？

直接買，$70/張，其中$50按金
唔使任何證明，人人買得

屌你牙甘揚

係櫃檯買就有, 唔洗身份證明

比人捉跑走就得, 好少會追你

你個反骨仔

大個先知原來自己咁on9
大家唔好學我

你夠膽走 無人夠膽追
而家報黑警都唔到場啦

9up大師

其實唔好怕跳閘

用長者八達通過機睇唔出？

長者八達通入閘會唔會唔同聲?

真心會影響到你信貸評級 個朋友試過

我記得會

十年前咁耐都講出嚟
唔同晒啦

填完資料是咪會對返你身份證?

買左

你on9 架？